有咩股票app可以睇到買股大戶既名

aa免費版淨係睇到大戶散戶入手比例和量
但冇顯示大戶個名 大戶應該都有戰績可尋
有冇巴絲有用開既app睇到？

利申 用開aa ticker

大戶實有戰蹟可尋啦
而家全世界等緊你整個apps

睇港交所披露易